# ブラックジャック 

## これは何？

* 2019/10/12に、同僚と [プログラミング入門者からの卒業試験は『ブラックジャック』を開発すべし
](https://qiita.com/hirossyi73/items/cf8648c31898216312e5) をやってみた。
* それを、若干修正したのが、本プロジェクト

## 環境

* iOS13
* Xcode11

## 2019/10/12版との相違点

* ユーザープレイヤーが最初に2枚引くべきところをひいていなかったため、ユーザープレイヤーが引いた手札が1枚以下の状態でも勝負できてたバグを修正。
* テストコードを増やした
* Game クラスが UI の都合で要らんことしてたのを修正。
